連登仔堅決反對梁耀忠2020年參選立法會聯署

2016年, 揸住咁靚嘅牌俾泛民去令到大口狗做唔到立會主席
就係因為梁耀忠淆底, 讓咗個代主持俾石禮謙做
令到大口狗未知係唔係取消英籍嘅時候做咗立會主席

下年立會換屆
本人花信年華亦都係立法會功能組別區議會(第2) 嘅已登記選民
在此發起聯署
要求梁耀忠先生及街工不要安排梁先生在2020年
地區直選/ 超級區議會的名單排第一去競逐連任

否則會瘋狂狙擊街工任何候選人於2020年立會嘅拉票活動

一票不投梁耀忠

無限甩轆

同意

推

聯署叫佢自盡ok?

不同意樓主的請舉手

沒有

沒有

沒有

通過

Agger

同埋林卓庭

一票不投梁耀忠

加埋張超雄

push

其實係咪時候比新一代上黎？

認真可以諗下排第2抬橋谷新人上

Over my dead body

白頭佬垃撚圾

佢有呢個信心我唔反對
但佢冇勇氣 咁懦弱都係做返冇牙老虎區議員算啦屌

咁做咪益左建制派，總之益左建制派都要反對

個個都可以原諒

唯獨呢個千古罪人唔得